銅鑼灣有咩泰國菜好食

有冇好介紹

Open rice

登龍街有間地鋪/
總統戲樓上有一間

灣仔得唔得
新泰

泰簡單

泰成